\documentclass{translation}

\title{Nigirimeshi's works}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\section{Lingerie Borderline}

\invisiblesubsection{003.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{003.jpg}\\
\midrule
あ & ah \\
あ……っ & ah...... \\
ん & mn \\
はっ & hahh \\
は & hah \\
くち & rub \\
んぁ…… & Mnah...... \\
あ、ぅ & ah, uuh \\
ちょ、ちょっと待ってよ真姫ちゃん…っ & H-, hey wait Maki-chan... \\
今夜は家に誰もいないし & There's no one home tonight. \\
別にいいでしょ & It's fine. \\
にこちゃん… & Nico-chan... \\
あ & ah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{004.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{004.jpg}\\
\midrule
――――――だっ & ―――――N-, \\
だめ!! & No!! \\
ぶっ & blegh \\
…にこちゃん流石に痛いんだけど & ... Nico-chan, that obviously hurt. \\
ご、ごめん & S, sorry. \\
…でも & ... But, \\
真姫ちゃんが悪いんでしょ & It is Maki-chan's fault, right? \\
「それ」はだめってずっと言ってるじゃない & I did keep on saying you can't do "that." \\
――そう & ――Yeah. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
それは初めてにこちゃんと「こういうこと」をした時のことだった & It was the first time I did "something like this" with Nico-chan. \\
にこちゃん & Nico-chan \\
は & hah \\
真姫、ちゃ…っ & Maki-, cha... \\
はふ & huff \\
あ & ah \\
あ & ah \\
んぁ…っ & mnah... \\
くちゅ & stroke \\
くち & rub \\
にこちゃんかわいい…… & Nico-chan is so cute...... \\
…ねぇ & ... Hey, \\
全部、見せて & show me all. \\
ま & Ma- \\
真姫ちゃんま…って! & Maki-chan, wai-...t! \\
下着を脱がせようとした途端に、にこちゃんは何故か待ったをかけ、 & As soon as I tried to take off her underwear, for some reason, Nico-chan gave me a "wait" \\
待ってってば! & Wait, I said! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
真姫ちゃ、おねがい…っ! & Maki-chan, please...! \\
はっ & hah \\
はふ & huff \\
――いや、ムリでしょ & ――No, I can't. \\
え & Eh? \\
えぇっ!? & Eehh!? \\
にこちゃんガマンできない…っ & I can't hold back, Nico-chan... \\
あ & Ah, \\
ちょ、 & wha-, \\
こらっ & hey, \\
それでもコトを進めようとした私は & and when I still tried to proceed,  \\
にこちゃんの怒りをかってしまい―― & I then incurred Nico-chan's wrath―― \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
――あのね真姫ちゃん & ――You see, Maki-chan, \\
今後、そのえっち…するのいい…けど、でも & going forward, doing... lewd stuff... is okay, but \\
下着を脱がせたりめくって直接触ったりしたらだめだから & you shouldn't take off my underwear and touch directly, you see. \\
な、なんでそんな & Wh-, why that? \\
とにかくダメだから & Anyway, you can't. \\
無理やりしたらもうえっちしないからね!! & If you force it, we won't do any more lewd stuff, you see!! \\
はっハイ!! & O-, okay!! \\
――と、いうワケで & ――So, basically, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
それからずっと直接には触らせてもらえないままだ & since then, she hasn't let me touch her directly. \\
――それでも & ――Still, \\
にこちゃんに触りたい気持ちは変わらないから & my want to touch Nico-chan is unchanged. \\
…にこちゃん & ... Nico-chan. \\
えっ、ちょっと & Eh, hey, \\
ま、まきちゃん!? & Ma-, Maki-chan!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
やだっ & Oh no, \\
こんな格好……っ! & not this position......! \\
…にこちゃんうるさい & ... Nico-chan, quiet already. \\
ひぅ!? & Hyeh!? \\
あ…う、まきちゃ…っ & Ah... uh, Maki-cha-... \\
――――っ & ――――nh \\
―――はっ & ―――hahh \\
大丈夫よ & It's fine. \\
今まで通り脱がせずに直接触らなければ & As long as I don't take it off and don't touch directly, \\
……いいんでしょ? & ...... that should be enough, right? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
ひっ & hyeh \\
あ & ah \\
～～～～っ!! & ～～～～nh!! \\
あ & ah \\
ちゅ & peck \\
ちゅる & slurp \\
ん & mn \\
まきちゃ、 & Maki-cha- \\
まきちゃんっ & Maki-chan, \\
んあっ & mnah \\
あっっ & ahh \\
――――はっ & ――――hahh \\
っ & gh \\
――――は & ――――hah \\
すごいにこちゃん & Wow, Nico-chan. \\
…溺れそう & ... feels like I'm drowning. \\
まき…ちゃん & Maki-... chan \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
はふ & huff \\
…も、だめがまんできないの & ... N-, no, can't take it anymore, \\
おねがいまきちゃ…っ & please, Maki-cha-... \\
は & hah \\
はっ & hahh \\
…うん、分かった & ... Yeah, I get it. \\
あっ & ahh \\
あ、あ & ah, ah \\
～～～～っ!! & ～～～～gh!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
――は、 & ――hah, \\
はあ & haah \\
ん…っ & mn... \\
ふあ、 & fwahh \\
…にこちゃん大丈夫? & ... Nico-chan, is it fine? \\
…ん & ... mn \\
まきちゃ & Maki-cha- \\
すき & love ya. \\
――――っ! & ――――nh! \\
にこちゃ & Nico-cha- \\
ちょ & hey, \\
だめっ!だめだからね!! & You can't! You can't, I said!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
…そんなに嫌なの? & ... Are you really that against it? \\
――――――っ & ――――――nh \\
真姫、ちゃ & Maki-,... cha-, \\
――私は! & ――I! \\
私は、にこちゃんとこうできるのだって幸せだけど & I am happy to be able to do this with Nico-chan, but \\
もっと、にこちゃんの全部を見たい…っ & there's more, of Nico-chan I want to see... \\
きちんと触りたいの…! & I want to touch you properly...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
…これが私の本音 & ... This is how I actually feel. \\
ごめんなさいにこちゃんは嫌がってるって分かってるのに & I'm sorry, I know how much Nico-chan is against it, still. \\
本当に、ごめんなさい… & Really, I'm sorry... \\
ちっ、ちがうの! & Th-, that's not it! \\
イヤなんかじゃい…! & It's not that I'm against it...! \\
う〝っ & bhh \\
…でも直接触るのはダメなんでしょう? & But I'm not allowed to touch you directly, right? \\
そ、それはその & Well, I mean, \\
～～～～っ! & ～～～～nh! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
にこちゃん、無理しなくても―― & Nico-chan, you don't have to force it and―― \\
は、はずかしかったしこわかったの!! & I, I was embarrassed and scared!! \\
……え? & ...... Eh? \\
え、えーと…そんなことで…? & U-, umm... so then...? \\
そんなことじゃないわよにこにとっては大事なことなの! & It wasn't that, it's that it's important to Nico! \\
だってにこ、真姫ちゃんより年上なのに & After all, despite being older than Maki-chan, \\
イロイロ子供っぽいし & there's still childlike aspects, \\
それで、がっかりとかされたら、やだし… & and what if you got disappointed and such, I'd worry... \\
……っ & ...... gh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
それに、それに―― & and also, and also―― \\
にこちゃん & Nico-chan, \\
がっかりなんて絶対しない & I wouldn't be disappointed. \\
嫌じゃないんでしょう?だったら―― & You're not against it, right? If so―― \\
早く、にこちゃんの全部触らせて & let me soon see all of Nico-chan. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
……うんいいよ & ...... Yeah, okay. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.jpg}\\
\midrule
すごいにこちゃん & Oh my, Nico-chan. \\
とろとろ & so creamy. \\
や…だ、まきちゃ…! & Oh... no, Maki-cha-...! \\
あんまり見ないで…っ! & Don't look so much...! \\
…ごめん無理よ & ... Sorry, that's not possible. \\
はっ & hahh \\
は & hah \\
ひぅっ! & hyuuh! \\
あ & ah \\
やぁ & eyah \\
んんっ & mnhh \\
はぁ & hahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
あ、 & ah \\
～～～～っ!! & ～～～～nh!! \\
に、にこちゃん…っ? & Ni-, Nico-chan...? \\
つ & gh \\
もしかしてもう…? & Could you have already...? \\
はあ & haah \\
はふ & huff \\
は & hah \\
わ、 & I, \\
わかんな…っ & I don't kn-... \\
はあ & hah \\
はー & haah \\
なんか & It's just, \\
いつもより刺激がつよすぎて…っ & a lot more stimulating than usual and... \\
はふ & huff \\
……もしかして & ...... Could it be, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
今までずっと下着越しでしてたから慣らされて & that because I've been doing it through the underwear up until now, we got used to that \\
その分すごく直の刺激に敏感になってるのかも…… & and perhaps all that made you sensitive to direct simulation...... \\
それってもしかしなくてもかなり危ないのでは & That means it's quite risky without a doubt. \\
も、もうそろそろご飯の準備しよっか真姫ちゃ… & P-, perhaps it's about time to prepare our meal Maki-cha-... \\
ま…真姫ちゃん? & Ma-... Maki-chan? \\
ご飯は大丈夫よにこちゃん & Don't worry about our meal, Nico-chan. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
今はにこちゃんを食べたいの & Now, I wanna eat Nico-chan. \\
これはヤバい。 & This is not good. \\
ちょっ & H-, \\
ちょっと待ってタイム!ストップ! & hey wait, time out! Stop! \\
お願いだからまって真姫ちゃ、 & Please, wait, Maki-cha- \\
んっ & mnhh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.jpg}\\
\midrule
【あとがき】初めは「実は自分の身体にコンプレックス抱えててえっちの時見られたりするのに抵抗がある矢澤さん」について思考をめぐらせていたのですが、気が付いたら何かおかしな方向に話が飛躍していきました。でも描くのがとても楽しかったです。性的な矢澤さんは最高ですね。ただひとつ惜しむらくは矢澤さんのTKBを描けなかったことでしょうか。次の機会があれば今度は矢澤さんのおっぱい(奇跡の71センチ)を愛でたいと思います。 & 【Afterword】At first my thoughts went around "Yazawa-san who in reality has an inferiority complex about her own body and is resistant to letting being seen while doing lewd stuff," but then I realized that the story took off in a strange direction. But it was a lot of fun to draw. Sexual Yazawa-san is the best, right? However, the only regret I have is that I couldn't draw her TKB. If there is a next chance, I would like to give more appreciation to Yazawa-san's boobs (the miraculous 71cm). \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
